d狗攞住個盾行出行入，係想撩人衝

大家唔好中計啊，你睇佢地個笑容，根本係度講打我啊笨，不要衝

推

同意！唔好中計！佢地想收工！

Push

人手置頂

push